[
    {
        "id": 1667,
        "question": "Renksiz, sarımsak kokulu, güçlü ve beyaz bir ışık vererek yanan hidrokarbonlu bir gaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Asetilen"
    },
    {
        "id": 786,
        "question": "Deneme ve günce yazılarıyla doldurulan sanal platform",
        "letter": "B",
        "answer": "Blog"
    },
    {
        "id": 530,
        "question": "Gösterişli, şatafatlı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cafcaf, cafcaflı"
    },
    {
        "id": 174,
        "question": "Düzenli aralıklarla ve sürekli belirli aralıklarla yanıp sönen fener",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakar"
    },
    {
        "id": 1090,
        "question": "\"Bir olay sebebiyle birden ayılmak, doğruyu anlamak\"",
        "letter": "D",
        "answer": "dank, dank etme, dank etmek, dank etmesi"
    },
    {
        "id": 200,
        "question": "Boyut, ölçü",
        "letter": "E",
        "answer": "ebat"
    },
    {
        "id": 71,
        "question": "Satrançta sadece çapraz hareket edebilen taş",
        "letter": "F",
        "answer": "fil"
    },
    {
        "id": 1433,
        "question": "Pek, çok, pek çok, güçlü bir biçimde, etkili olarak",
        "letter": "G",
        "answer": "Gayet"
    },
    {
        "id": 926,
        "question": "İp, Urgan",
        "letter": "H",
        "answer": "Habl, halat"
    },
    {
        "id": 1198,
        "question": "Sığınma, sığınma hakkı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İltica, iltica hakkı"
    },
    {
        "id": 1792,
        "question": "Genellikle Türklere özgü, ters döndürülmüş kesik koni şeklinde, kürk, kumaş veya deriden şapka türü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalpak"
    },
    {
        "id": 1280,
        "question": "Bir şeyi yemek için ağza götürülen parça",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokma"
    },
    {
        "id": 1878,
        "question": "Seçkin kişilerin yaşantılarını konu alan yayın",
        "letter": "M",
        "answer": "Magazin"
    },
    {
        "id": 994,
        "question": "Tahtta hükümdar olmadığı zaman veya hükümdarın çocukluğu sırasında devleti yöneten kimse",
        "letter": "N",
        "answer": "naip"
    },
    {
        "id": 646,
        "question": "Kağıt katlama sanatı",
        "letter": "O",
        "answer": "Origami"
    },
    {
        "id": 1535,
        "question": "Bilimde bir düzenli görüşü oluşturan ilke ve dogmaların bütünü, meslek, doktrin",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öğreti"
    },
    {
        "id": 1019,
        "question": "Telli sazları çalmaya yarayan ve kemik, boynuz vb. şeylerden yapılan çalma aracı, mızrap, çalgıç",
        "letter": "P",
        "answer": "pena"
    },
    {
        "id": 1278,
        "question": "Uyku sırasında görülen olaylar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüya"
    },
    {
        "id": 1934,
        "question": "KENDİ GERÇEKLİĞİNİ YARATAN SANAT AKIMI, GERÇEKÜSTÜCÜLÜK",
        "letter": "S",
        "answer": "Sürrealizm"
    },
    {
        "id": 427,
        "question": "İstek, heves",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şevk"
    },
    {
        "id": 1693,
        "question": "BULAŞIK MAKİNELERİNDE KULLANILAN KOMPAKT DETERJAN TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tablet"
    },
    {
        "id": 1066,
        "question": "Dik ve derin yamaç",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçurum"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 39,
        "question": "Güneş sistemindeki en sıcak gezegen",
        "letter": "V",
        "answer": "venüs"
    },
    {
        "id": 1950,
        "question": "ESKİ EVLERDEKİ YATAK, YORGAN DEPOSU",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüklük"
    },
    {
        "id": 737,
        "question": "Hoşluk, güzellik, incelik, zarif olma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarafet, Zerafet"
    }
]